銀行同業，你地銀行有wfh安排未？

支銀仲未有消息

3月wfh到而家

前線唔計前線天生有抗體

前線免疫，後勤又開始放

行山啲探熱妹妹好正

2月到依家都係wfh緊

年頭到而家未返過公司美資BO